點解得kpop post上熱門會俾人屌？

會俾人屌「呢個時勢仲睇啲咁既野」
財經台上熱門就唔會有人屌「呢個時勢仲買股」
房屋台上熱門就唔會有人屌「呢個時勢仲買樓」

點解師

本身kpop係低級文化，尤其你成日post嗰個tb

感情台上熱門就唔會有人屌「呢個時勢仲拍拖」

因為kpop on9

上格林美嘅低級文化

手機台上熱門無人屌「呢個時勢仲財WWDC」

因為班泡菜狗成日係到玩膠同引戰 其他台果啲係認真討論

睇就睇嫁啦⋯⋯理得咩時勢
吊頸都要抖氣

感情台仲有啲叫春post
無人屌「呢個時勢仲叫春」

連狗set cc tai先上到熱門咪解決到問題

呢個真，就好似樓主咁成日貼個男人出嚟話係仙女

波台無人屌「呢個時勢仲睇波」

聽kpop 食M記 返工 = 窮人日常

香港精神：欺善怕惡厭人貧

屌果D冇還擊力既弱勢小眾 返工 食M記 聽kpop
去獲取廉價既快感

連仔唔set無人屌連仔

喱個時勢仲唔買股票咁咩時勢先應該買

財經台房屋台個啲大鱷唔得罪的
唯有屌吓愚樂台班廢青

崎扑師

有冇諗過班手足？
呢個時勢仲買股
班手足見到會點諗

愚樂台唔係用黎愚樂用黎做乜

岩阿 g持泡菜狗開多啲意淫標題

因為D post成日都淫D女
有D變態

我諗我都係手足

我會諗

買啊 唔買等幾時？唔掂港股咪得

有冇人屌呢條友「呢個時勢性欲仲咁強」

有冇人屌吓呢條友條女「呢個時勢仲變淡」

有道理師

是

cos kpop is 7

泡狗死全家 泡菜係支那2.0仲要撐 on99..

係 討論JPOP係認真培養緊個人修養

Jpop個啲全部都係手足義士黎

飲食台上熱門就唔會有人屌「呢個時勢仲食野」

性慾師

上班台上熱門唔會有人屌「呢個時勢仲返工？」
「大三罷啦手足」

印老快啲走 我幫你頂住先

有冇熱門師入去關心吓佢
點解呢個時勢性欲仲可以咁強
有冇諗過班手足

主要係因為你on9

校園台上熱門就唔會有人屌「呢個時勢仲讀書」

我有去了解過 睇落唔似玩膠 認真討論係可以豁免的

遊戲台上熱門就唔會有人屌「呢個時勢仲打機」

對唔住班手足
熱門師點解仲未入去討伐佢地

寵物台上熱門就唔會有人屌「呢個時勢仲養狗」

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

羅天宇個post上熱門無人屌「呢個時勢仲關心羅天宇屌邊條女個閪」

我都係逆權手足
逆熱門師的權

認真討論行動po

推

話知佢上埋太空，低級文化就係低級文化，上格林美係因為佢受歡迎並唔係因為佢嘅音樂好出色，唔好再打飛機啦

ching精神分裂

基佬師

為kpop平權

受觀迎=/=出色

BEST LOGIC

「我不認同你的說法，但我誓死捍衛你說話的權利。」
追求民主既熱門師為大家表現一次反民主

好明白你既心情
但係你PO定延出黎俾人屌就你唔岩

劉馬車個post上熱門無人屌「呢個時勢仲關心個白痴仔坐幾多碌」

佢係

只係勸你唔好再打飛機 但係冇切咗你條賓周 保留你打飛機嘅權利

不平則鳴
印古華拉

成人台都好多人呢個時勢仲扑野

你真係蠢㗎喎，受歡迎同有冇實力係兩樣野嚟㗎

垃圾kpop狗

文化既唯一衡量標準就係傳播力牙
on9智障仔

佢冇錯 JPOP導人向善 好高質的 只不過係冇人想聽

英文歌個個doin' drug勁有實力==

啲黑鬼勁冇文化

熱門師一係就除咗有關抗爭post以外全部都屌
一係就全部都唔屌

一方面屌鳩妙麗剩係識為西方女權發聲、對香港受到性暴力既女性視而不見
另一方面自己都係同妙麗做緊同一樣野

Kpop世界第一

唔識

定延係世一
Kpop唔係

推到熱門師回應

人哋又無踩人場貼T寶文宣

連登都唔比玩膠

正經師

唔光復香港師

光復連登師